梁振英：【給林卓廷發律師信】

【給林卓廷發律師信】我今天委託律師向林卓廷和其他有關人士發出律師信。

林卓廷和其他人昨天召開記者會，一方面對我作出嚴重指控，另一方面要衆籌二百萬元，以便繼續調查。大家不禁要問，還差二百萬元一大截才完成調查，憑什麼在昨天公開對我作出指控？

至於立法會的專責委員會，昨天有新聞報道，指「DTZ, DTZ主要債權人蘇格蘭皇家銀行等以至行政會議秘書處全部對（立法會專責委員會）作供邀請沒有回應」。大家也要問：為什麼？是因為大家看穿了20位反對派議員成立專責委員會黨同伐異的政治動機。最近政府宣布不起訴一批反對派人士，林卓廷衆籌得來的金錢會用來調查這些人嗎？

今天發出的律師信有兩個主要重點，請林卓廷和有關人士注意：（一）在我簽署UGL協議前，DTZ的董事會主席已經書面代表董事會同意我直接與UGL商討離職協議，並和我協定避開利益衝突的安排; (二）DTZ的CEO在七年前已經有書面聲明，說明DTZ選擇向UGL出售資產的具體原因。

請林卓廷和有關人士重視以上兩㸃，立刻停止相關指控。我並保留一切日後採取法律行動的權利。

差二百萬元丟你條仆街入赤柱呀
支那走狗689